大sir：dllm係班散仔亂打人,關我咩事

大sir：dllm係班散仔亂打人,關我咩事